準備禁飛英國一年半載，香港正式困獸鬥

5+1 變空頭支票，移民撚遍地哀嚎

截咗條路，真正齊上齊落

無直飛=去唔到
唔怪得你要困獸鬥

去德國轉機.

大把地方可以間接走

低級PR !拉

可以飛去其它國家，再轉過去

🤫多國都封英國

一定要直飛 ？ 橫掂通返去日本玩一個月再飛英國 ， 有咩影響

日本遲早封英國

巴打平時係咪唔識轉車

永遠唔開？

日本都要封英國既話，英國真係要好好反省，兩個島國d人都係唔怕死

咁你仲推

不如日英兩家互相旅遊啦，攬住一齊爆。

條條大路通羅馬

停飛就係時候實施環保移民